依家MK妹d妝化到好鬼濃

mk嬸下話谷到上頸喇

屌你老母

做乜野塞兩個大包喺件衫入面

咁老都mk妹

仲以為放左對膝頭哥入件衫到